Верблюд  Араба пьет  из  Иордана ,
В  Сионе идолам  курится фимиам  ;
И не летает  длань Левита по  струнам  ,
Умолкли рокоты священного тимпана ,
И попран  твой Синай Вааловым  жрецом
- И там  , Господь , молчит  Твой правый гром  ,
Где Ты предстал  , колебля горним  сводом  ,
В  хламиде огненной пред   избранным  народом
Где светом  озарил  Иуды племена .
Где перст Твой начертал  на камне письмена !
Явися в  молнии , низвергни их  твердыни ,
Из  рук   врагов  ты вырви копие;
Доколе будет  слыть посмешищем гордыни ,
Сион  , святилище твое ? . . .
